object adalah kumpulan array yang memiliki nama

object terdiri dari key dan value
variable yang ada didalam object disebut properti
function yang ada didalam object disebut methode

contoh pemanggilan properti
mhs.nama;
mhs.ipk(); //methode;
mhs["nama"]


//Metode Membuat object
1. object literal
2. function declaration
3. Contructor Function (keyword new)
4. object.create()


//this 
function declaration this mengembalikan window
object literal this mengembalikan object itut sendiri
Contructor this mengembalikan object yang baru dibuat